viutv 有攝影節目呀 !!!!

即刻轉台睇 立刻

你班仆街重話學人影相, 香港難得有電視節目講攝影居然無人開 post

開電視咁麻煩 不了

老婆霸住電視，不了

振夫鋼啦

咩節目? 上網番睇

攝 · 太帥

睇左第一集, 暫時 ok, 節奏可以唔駛咁趕

睇吓先
好少香港電視節目會講呢一類

幫手推下
唔講都唔知

雖然完完全全抄外國果套，但都有興趣睇睇

開左但冇

幫手推

遲左 11 個鐘喎清

笑死

又幾好睇wo

貓Sir呢？

agger

留名

個肥仔好煩囉 野餐話明係野餐, 係大廈天台就唔可以野餐咩 on9 自己俾傳統觀念困住就話人地想突破但玩大左, 我反而幾欣賞個張野餐布既相

跟住條毒撚搵條女影支唔知乜撚野, 又係度懶係幫人俾 tips 咁, 人地自然有自己既諗法同風格啦, 係度嘈嘈嘈, 鳩叫黎做乜 不過條毒撚張相又真係屌一聲

第一集最尾個張個人覺得係上乖之作, 肥仔今次叫做幫到手

第二集未睇, 睇完再彈

唔係喎
我覺得佢屌幾有POINT

野餐果個有支野阻住自己都ON99
地拖果個條友試燈試左勁耐都唔得, 佢一睇就知咩事

BTW, 肥仔都會比班參賽者試左自己個SHOT 佢先出聲
最後揀邊個SHOT 都係參賽者自己決定

尋日果集個矮仔玩鳩人好仆街
可以條友冇禮貌, 淨係叫佢綠色果個所以報復

第一集第一張相佢彈條女搵個有野阻住既地方黎影, 人地有自己既諗法, 可能咁樣影有 feel 呢

矮仔幫佢拎頂帽出黎，算係咁

好明顯你無睇
有nikon 有fujifilm 有sony

第一部係 Leica 喎懵撚

戲劇效果 導演排落去嘅

明顯幾個人既水平係有高低, 咁先好睇
個個都大師, 咁我睇黎都無乜意思

覺得肥仔係呢個位講得幾岩
參賽者本身應該有諗過拎條柱黎做前景
又或者
7左唔想認，影幾張扮下野先
我覺得後者居多

貓蛇做野唔洗你教

有垃圾sony人地點會睇

搵黎睇下先

條肥仔sunny lau 真係有料
好多大brand 都搵佢影廣告相

你講得岩，如果條女真係想咁就唔會最後唔揀有柱果張啦

劉翁攝影界都成日有job，都幾有名下

佢比tips果度係因為，個參賽者要影成個梛青，但以綠色背景離個梛青個距離，你用1.8光圈，結果連個梛青都唔係成個清，其實係失敗左，呢個所謂提示好基本。

Round 1 Canon 勝出 果然買機送技術
Sony 差 d 出局

比我係你就打柒個八婆

一聽到佢講有1.8就用盡1.8光圈，就知技術/經驗去到邊。

仲有iPhone

腸鑊女人如果係影緊cd cover黎講都幾型

嗰條女人超有自信， 張相其實幾靚，不過離撚曬題

個個唔玩淨係玩9佢

佢幾好睇
去到叫MOOX 彈首歌黎聽下先
好ENJOY 影相, 唔係淨係當比賽

貓蛇咁快就燈死左個sony 參賽者

上網有冇得睇返，冇睇電影好耐
viutv 官網有？

有~上去SEARCH 個節目名就有

aggg

咁耐都冇人post link

冇人討論
原本好期待個全職攝影師會交d咩出黎
點知
以後影椰子個個會第一個死
點知最後個兩個連product都影唔到出黎

題目講明影product, 但係張相出黎見唔到件product 可以點

個節目感覺唔係鬥勁
而係一班人比個肥仔指導
10個入面都冇一個特別突出
今集氣球個到原全唔知做咩事

汽球我心諗做咩9，關新穎咩事

腸獲果個完全離題
淨係想showoff

其實椰子果個影出黎又幾好，起碼我一睇就知件野係咩同簡單咁表達倒。

但佢堅持用1.8呢野有d萌塞。

腸鑊果個有d乞人憎

佢話視力有d唔好，唔知關唔關事

明顯係基礎野都未識

兩個主持能力差太遠，跟著男果個會指點下，跟著女果個就靠自己，今晚果隻預告都講男主持出現後要重影咁滯就知，唔多fair

btw, 幾好睇既

個女既其實都暗屌左，不過佢地堅持姐。劉翁意見份量重d, 又屌得明d, 佢地先反省下。

其實一個咁既idea, 可以三個人都通過，都唔會死得冤枉架喇

個底打得唔好
諗住下下大光圈車落去就冇死
佢氣球個張相都好似落大光圈

腸鑊個個第2張相又係唔知做乜
一開始猛咁同舞獅個兩條o靚仔講野
之後出黎張相

肥仔對眼係咪有d鬥雞？

本身係視障

個背景整咁多汽球，但用大光圈

佢個枝好似50 1.8黎？

肥仔主持wo

Sorry, 搞錯左，咁應該無

佢天生右眼就係盲ga

哇屌我係新手有d位都可以指住佢笑
柒到唔敢睇

一開頭覺得個肥仔好撚煩
但睇耐d發現好撚有料
一口氣睇晒5集
紙紮組柒撚到
好似影完加d小學雞效果咁
條mk仔都係去返ig 呃妹妹算啦屌

肥仔有d名氣架

肥仔真係勁
一埋位就知佢地想點
紙紮個到一睇就知佢地冇用心諗過

見到d effect呆撚咗

個肥仔真係一睇就知問題係邊

以前淨係知道肥仔喺電台同viu做埋啲吹水節目, 自從有集"交換旅遊日記"講佢幫個鬼妹影相先至知道原來個肥仔係攝影師嚟, 再wiki返佢啲資料, 真係失覺哂

sosoo好靚女

飄移黑白相果個集集都好穩定

嫌佢推得有啲快
不過可能唔夠內容，無嘢可以剪嚟播

成個節目其實係睇劉翁多過啲參賽者
個地盤工子勁
城埋其他人手打燈仲要就埋其他人唔㨂自己最鐘個張相

講真，影車都唔係咁難啫
暫時睇咗嘅飄移相，得佢叫做好啲，其他都唔掂

佢唔係痴住果組，一早收咗皮...
同組佢真係影得最柒

影車果度仲柒，連條女都識pen鏡，佢唔知影乜鳩

仲話攝影學校校長

如果佢個角色唔係做媒特登出戲劇效果，個女人都係想借個節目sell吓自己間野，不過做到過晒火又唔focus番響個task度真係唔好話攝影功力，連專業能力都有限

之前唔foul佢我覺得都係想睇佢繼續柒

Footage有好多 但局限左15集半個鐘

我好想佢播一個鐘

佢個隻係假眼, 其實佢本身既故事都好勵志, 一個得一隻眼既窮人, 靠影相可以改變到佢既生命.

知道佢隻眼既事之後，更加佩服佢

臭西

好唔鍾意果part佢地互屌點解對方要出局

睇返第一集自我介紹，原來sosoo仔都生埋，明明佢靚過晒d model

有冇link?
google 唔到佢多d 野
wiki 又冇

有睇過呢篇
淨係輕輕帶過佢一隻眼失去視力
唔知佢果隻眼係假同係天生

serach過下, 真係冇咩資料可以再了解佢

真係幾好睇 可惜時間太短，如果播放有一個鐘就好了

講起 Sunny Lau, 最記得應該係中學果時睇佢個男人這東西之sunny日記